<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="aadhar">ஆதார் அட்டை</string>
    <string name="aadhar_card1">உங்கள் அடையாளத்தை மற்றும் முகவரி சான்று எந்த அங்கீகாரம் ஆதார் சேர்க்கை இந்தியாவில் எங்கிருந்தும் மையத்திற்கு செல்லவும்.</string>
    <string name="aadhar_card3">உங்கள் பகுதியிலுள்ள ஆன்லைன் நியமனம் பயன்பாடு இணையதளத்தில் பட்டியலில் இல்லை என்றால், நீங்கள் நடக்க-க்கு அருகிலுள்ள ஆதார் அட்டை மையத்தில், முன் நியமனம் இருக்கமாட்டாது.</string>
    <string name="aadhar_card2">புகைப்பட அடையாள அட்டை, பாஸ்போர்ட், நிரந்தர கணக்கு எண் அட்டை, ஓட்டுநர் உரிமம் \n \n முகவரிச் சான்று::. குடும்ப அட்டை, முதலியன அடையாளச் சான்று</string>
    <string name="action_settings">அமைப்புகள்</string>
    <string name="apply_here">இங்கே விண்ணப்பிக்கவும்!</string>
    <string name="driving">ஓட்டுனர் உரிமம்</string>
    <string name="fill_now">இப்போது நிரப்ப!</string>
    <string name="nearest">இப்போது உங்கள் அருகில் உள்ள மையத்தில் கண்டுபிடிக்க.</string>
    <string name="pan">பான் கார்டு</string>
    <string name="passport">பாஸ்போர்ட்</string>
    <string name="passport_go_now">இப்போது இணைய தளத்தில் சென்று!</string>
    <string name="required">தேவையான ஆவணங்கள்:</string>
    <string name="set_lang">மொழி அமை:</string>
    <string name="step_1">படி 1</string>
    <string name="step_10">படி 10</string>
    <string name="step_11">படி 11</string>
    <string name="step_12">படி 12</string>
    <string name="step_13">படி 13</string>
    <string name="step_14">படி 14</string>
    <string name="step_15">படி 15</string>
    <string name="step_17">படி 16</string>
    <string name="step_18">படி 17</string>
    <string name="step_16">படி 16</string>
    <string name="step_19">படி 19</string>
    <string name="step_2">படி 2</string>
    <string name="step_20">படி 20</string>
    <string name="step_21">படி 21</string>
    <string name="step_22">படி 22</string>
    <string name="step_23">படி 23</string>
    <string name="step_24">படி 24</string>
    <string name="step_25">படி 25</string>
    <string name="step_3">படி 3</string>
    <string name="step_4">படி 4</string>
    <string name="step_5">படி 5</string>
    <string name="step_6">படி 6</string>
    <string name="step_7">படி 7</string>
    <string name="step_8">படி 8</string>
    <string name="step_9">படி 9</string>
    <string name="aadhar_card10">வெற்றிகரமான சரிபார்ப்பு, நீங்கள் முதல் ஒரு எஸ்எம்எஸ் மற்றும் / அல்லது மின்னஞ்சல் அறிவிப்பை பெறும் மற்றும் ஒரு சில நாட்களுக்கு பிறகு, பின்னர் உங்கள் ஆதார் எண் அச்சிடப்பட்ட மற்றும் பிந்தைய மூலம் உங்கள் முகவரிக்கு அனுப்பி வைக்கப்படும்.</string>
    <string name="aadhar_card4">நீங்கள் சென்டர் தன்னை இலவச ஆதார் அட்டை விண்ணப்ப படிவங்கள்) பெற முடியும், அல்லது அதை நீங்கள் ஆன்லைனில் பதிவிறக்க தேர்வு செய்யலாம்.</string>
    <string name="aadhar_card5">அது, பதிவிறக்க ஒரு அச்சு வெளியே எடுத்து மையத்தில் நேரத்தை சேமிக்க ஏற்கனவே பூர்த்தி செய்யப்பட்ட விண்ணப்பப் படிவத்தை (கள்) ஆதார் அட்டை மையத்திற்கு செல்ல அறிவுறுத்தப்படுகிறது.</string>
    <string name="aadhar_card6">சேர்க்கை நேரத்தில், உங்கள் புகைப்படம், கைரேகைகள் மற்றும் கருவிழி எடுக்கப்படும் ஸ்கேன்.</string>
    <string name="aadhar_card7">கவனமாக நீங்கள் வழங்கிய விவரங்கள் ஆய்வு மற்றும் சேர்க்கை தன்னை போது, ஏதாவது, திருத்தங்களை செய்ய.</string>
    <string name="aadhar_card8">சேர்க்கையின் போது, நீங்கள் நேரம் வரை நீங்கள் உங்கள் அசல் ஆதார் அட்டை நகல் பெற வேண்டாம் ஒரு ஒப்புகை சீட்டு, பெறுவீர்கள்.</string>
    <string name="aadhar_card9">தகவல் விவரங்கள் நீங்கள் ஆதார் அட்டை வழங்கப்படும் மத்திய முன் சரிபார்க்கப்படும்.</string>
    <string name="register">இப்போது பதிவு!</string>
    <string name="step_voters_1">இந்தியாவில் ஒரு வாக்காளர் அடையாள இந்த எளிய வழிமுறைகளை பின்பற்றுவதன் மூலம் செய்யலாம்:</string>
    <string name="step_voters_2">இந்தியாவின் ஆட்சி தேர்தல் தளத்தில் புகுபதிகை. இத்தளம் குறிப்பாக வாக்காளர் அடையாள பதிவு செய்ய விரும்பும் தனிநபர்கள் உருவாக்கப்பட்ட உள்ளது. இந்த வலைத்தளத்தில் முழு யோசனை செயல்முறை எளிதாக மற்றும் தொந்தரவு இலவச செய்ய உள்ளது.</string>
    <string name="step_voters_3">நீங்கள் முகப்பு பக்கம் புகுபதிகை போது நீங்கள் புதிய பயனர் பதிவு விருப்பத்தை பார்க்க வேண்டும். இந்த விருப்பத்தை ஒரு புதிய வாக்காளர் அடையாள உருவாக்க விரும்பும் நபர்கள் உள்ளது. ஏற்கனவே ஒரு அடையாள யார் குடிமக்கள் அவர்களின் மொபைல் எண் அல்லது மின்னஞ்சல் ஐடி பூர்த்தி மற்றும் வலைத்தளத்தில் உள்நுழைய முடியும். \n\nபக்கம் பின்னர் உங்கள் பதிவு மின்னஞ்சல் ஐடி மற்றும் மொபைல் எண்ணை நிரப்பவும் நீங்கள் கேட்க வேண்டும். நீங்கள் உங்கள் மொபைல் ஒரு சரிபார்ப்பு குறியீட்டைப் பெறுவார்கள் அதை தட்டச்சு மற்றும் உங்கள் விவரங்களை சரிபார்க்க.</string>
    <string name="step_voters_4">நீங்கள் சரிபார்க்கப்பட்ட பயனர் முறை, நீங்கள் வலைத்தளத்தில் ஒரு கணக்கை வேண்டும். அடுத்த படி வடிவம் 6 பார்க்க வேண்டும். இந்த வடிவம் உங்கள் வயது, பிறந்த தேதி, பிறந்த இடம், நகரம், மாவட்டம், செக்ஸ் மற்றும் மொழி இடத்தில் போன்ற விவரங்களை பூர்த்தி செய்ய நீங்கள் கேட்க வேண்டும். உங்கள் தனிப்பட்ட விவரங்களை சேர்ந்து நீங்கள் ஒரு ஸ்கேன் பாஸ்போர்ட் அளவு படத்தைப், உங்கள் வயது சான்று மற்றும் உங்கள் முகவரி ஆதாரம் பதிவேற்ற வேண்டும். வில் சமர்ப்பிக்க மீது கிளிக் செய்யவும்.</string>
    <string name="step_voters_5">அனைத்து மேலே கூறிய முடிந்த பிறகு நீங்கள் ஒரு விண்ணப்பத்தை எண் கிடைக்கும். அது உங்கள் அட்டை நிலையை அறிய எதிர்காலத்தில் வேண்டும், இந்த எண்ணிக்கை கீழே குறிக்கவேண்டும். ஒரு சில நாட்களில் உங்கள் உங்கள் வாக்காளர் அடையாள அட்டை பெறும்.</string>
    <string name="steps_driving_license1">தமிழ்நாட்டில் கற்கும் உரிமம் பெறுவதற்கான \ கீழே உள்ள வழிமுறைகளை பின்பற்ற\:</string>
    <string name="steps_driving_license10">தஞ்சை உரிமம் பெற்ற பிறகு, பின்வரும் வழிமுறைகளை பின்பற்ற:</string>
    <string name="steps_driving_license11">ஒரு நிரந்தர ஓட்டுனர் உரிமம் வைத்திருப்பவர் மேற்பார்வையின் ஓட்டுநர் அறிக.</string>
    <string name="steps_driving_license12">நீங்கள் வணிக ஓட்டுநர் உரிமம் விண்ணப்பிக்கும் போது நீங்கள் ஒரு சான்று பயிற்சிப் பாடசாலையில் ஓட்டுநர் கற்று கொள்ள வேண்டும்.</string>
    <string name="steps_driving_license13">ஓட்டுநர் அறிவு மற்றும் கற்பவர் உரிமம் பிரச்சினை தேதி 30 நாட்கள் முடித்த பின்னர், நிரந்தர ஓட்டுனர் உரிமம் மற்றும் புத்தகம் ஸ்லாட் விண்ணப்பிக்கலாம்.</string>
    <string name="steps_driving_license14">மாற்றாக நேரடியாக சென்று விண்ணப்பிக்க ஆனால் ஆன்லைன் ஸ்லாட் முன்பதிவு யார் நபர்கள் நீங்கள் முன்னுரிமை கிடைக்கும் முடியும்.</string>
    <string name="steps_driving_license15">நீங்கள் விண்ணப்ப தொடர்பானது இது வகை ஒரு வாகனம் கொண்டு வர வேண்டும்.</string>
    <string name="steps_driving_license16">சோதனையின் போது நீங்கள் ஆர்டிஓ அதிகாரம் முன் ஓட்ட வேண்டும்.</string>
    <string name="steps_driving_license17">நீங்கள் தேர்வில் தேர்ச்சி என்றால் தபால் மூலமாக உங்கள் இல்லத்தில் உங்கள் ஓட்டுநர் உரிமம் பெற வேண்டும்.</string>
    <string name="steps_driving_license2">அடிப்படை போக்குவரத்து விதிகளை அறிக.</string>
    <string name="steps_driving_license3">அடிப்படை அறிகுறிகள் அறிக.</string>
    <string name="steps_driving_license4">கற்கும் உரிமம் டெமோ சோதனைகள் எடுத்து. (விரும்பினால்)</string>
    <string name="steps_driving_license5">கற்பவர் உரிமம் பெற விண்ணப்பிக்க மற்றும் கற்கும் உரிமம் சோதனை தோன்றும் ஒரு துளை வழியாக பதிவு செய்லாம். \n\n(அல்லது)\n\n ஒரு நாள் நீங்கள் அதை குறிப்பிட்ட நேரத்தில் விட இன்னும் சில ஆகலாம் என இலவச இவை தேர்ந்தெடுக்கவும்.</string>
    <string name="steps_driving_license6">மாறாக ஆன்லைன் விண்ணப்பிக்கும் நீங்கள் நேரடியாக உங்கள் உள்ளூர் ஆர்டிஓ அலுவலகத்திற்கு சென்று நேரடியாக விண்ணப்பிக்க ஆனால் ஆன்லைன் ஸ்லாட் முன்பதிவு யார் நபர்கள் நீங்கள் முன்னுரிமை கிடைக்கும் முடியும்.</string>
    <string name="steps_driving_license7">நீங்கள் ஒரு உள்ளூர் முகவரியை ஆதாரம், நிரந்தர முகவரி சான்று மற்றும் வயது சான்றுடன் அனைத்து படிவத்தை பூர்த்தி செய்ய வேண்டும்.</string>
    <string name="steps_driving_license8">நீங்கள் சிறிய இருந்தால் நீங்கள் காப்பாளரிடம் இருந்து ஒப்புதல் படிவத்தை பூர்த்தி வேண்டும்.</string>
    <string name="steps_driving_license9">பிறகு நீங்கள் கற்கும் உரிமம் சோதனை எடுக்க வேண்டும் மற்றும் நீங்கள் தேர்வு செல்கிறது என்றால் நீங்கள் கற்பவர் உரிமம் பெற வேண்டும்.</string>
    <string name="steps_pan_card1">இங்கே நீங்கள் ஆன்லைன் அதை செய்ய விரும்பும் போது நிரந்தர கணக்கு எண் அட்டையை விண்ணப்பிக்கும் ஈடுபட்டுள்ள வழிமுறைகள் உள்ளன -</string>
    <string name="steps_pan_card2">வருமான வரி பான் சேவைகள் பிரிவின் இணையதளத்தில் வருகை.</string>
    <string name="steps_pan_card3">இந்த வருமான வரி நிரந்தர கணக்கு எண் சேவை அலகு வீட்டில் பக்கம், மேலும் இது போன்ற ஒரு புதிய நிரந்தர கணக்கு எண்ணுக்காக விண்ணப்பிக்க, விசாரணை மற்றும் கண்காணிப்பு நிலையை, நிரந்தர கணக்கு எண் அட்டை மற்றும் மாற்றங்கள் அல்லது திருத்தம் மறு பிரசுரம் நிரந்தர கணக்கு எண் விவரங்களை பல்வேறு தேர்வுகள் உள்ளது. விண்ணப்பதாரர் அவருக்குப் பொருந்தும் இது தேர்வுசெய்ய வேண்டும்.</string>
    <string name="steps_pan_card4">புதிய நிரந்தர கணக்கு எண் விண்ணப்பிக்க, படிவம் 49A பயன்படுத்த வேண்டும்.</string>
    <string name="steps_pan_card5">விவரங்களை பூர்த்தி மற்றும் ஆன்லைன் படிவத்தை சமர்ப்பிக்க. படிவம் வெற்றிகரமாக ஆன்லைன் சமர்ப்பிக்கப்பட்ட பின், ஒரு ஒப்புகை காட்டப்படும். இந்த ஒரு தனிப்பட்ட 15 ஐக்கிய ஒப்புதல் எண் காட்டுகிறது. இத்தகைய ஒப்புதல் சேமிக்கப்படும் மற்றும் மேலும் செயல்முறை அச்சிடப்பட்ட வேண்டும்.</string>
    <string name="steps_pan_card6">ஒப்புகை வடிவம் வருமான வரித்துறை அனுப்பப்பட வேண்டும். இந்த அனுப்புவதற்கு முன், ஒப்புகை படிவத்தை சேர்ந்து ஒரு சில ஆவணங்களை இணைக்க வேண்டும். இந்த முகவரி ஒரு ஆதாரமாக மற்றும் அடையாள ஒரு ஆதாரம் அடங்கும். இந்த ஆவணங்களில் குறிப்பிடப்பட்டுள்ளது இது உங்கள் பெயர் நிரந்தர கணக்கு எண் விண்ணப்ப படிவத்தை அதே வடிவமைப்பில் இருக்க வேண்டும். படிவம் 49A பூர்த்தி நேரத்தில் இந்த பார்த்துக்கொள்.</string>
    <string name="steps_pan_card7">நீங்கள் பொருந்தும் இடத்தில் ஒப்புகை படிவத்தை இரண்டு சமீபத்திய வண்ண புகைப்படங்கள் பதிக்கவேண்டும் வேண்டும். கையொப்பங்கள் சுட்டிக்காட்டினார் அங்கு மேற்கொள்ள வேண்டும். இந்த உங்கள் நிரந்தர கணக்கு அட்டை பயன்படுத்தப்படும் இது அதே புகைப்படம் தான் என நீங்கள் பதிக்கவேண்டும் புகைப்படம், தெளிவான மற்றும் சமீபத்திய இருக்க வேண்டும்.</string>
    <string name="steps_pan_card8">நிரந்தர கணக்கு எண் விண்ணப்பம் Rs.96 செலுத்தும் நிலையை ஏற்படுத்தியுள்ளது முகவரிக்கு இந்தியா தூரத்திற்குள் இருந்தால். பார்க்கலாம், டி.டி., இணைய வங்கி, கடன் அட்டை அல்லது டெபிட் கார்டு - இந்த வழக்கில், நீங்கள் பின்வரும் முறைகளில் ஒன்றின் மூலம் கட்டணம் செய்யலாம். தொடர்பு முகவரி நாட்டின் வெளியே இருந்தால், பின்னர் செலுத்த வேண்டும் தொகை ரூ. 962, மற்றும் இந்த ஒரு வரைவோலையாக மட்டுமே உள்ளது. இணைய வங்கியியல், மூலம் பணம் கடன் அட்டை மூலம் அல்லது டெபிட் கார்டு மூலம் வழக்கில், பணம் ஒரு கட்டணம் ஒப்புகை வழங்கப்படும் பிறகு வடிவம், பூர்த்தி நேரத்தில் செய்யப்பட வேண்டும். இந்த ஒரு அச்சு எடுத்து ஒப்புகை படிவத்தை இணைக்கவும்.</string>
    <string name="steps_pan_card9">ஒப்புகை படிவத்தை இதனால் புகைப்படங்கள், முகவரி சான்று, அடையாள அத்தாட்சி மற்றும் வழக்கு இருக்கலாம் என கட்டணம் / பணத்தினைப் சேர்ந்து வேண்டும். இந்த ஆன்லைன் விண்ணப்பத்தை தேதி 15 நாட்களுக்குள் புனே என்எஸ்டிஎல்லிடம் அனுப்பப்பட வேண்டும். உறை வார்த்தைகள் \'- ஒப்புகை எண் நிரந்தர கணக்கு எண்ணுக்காக விண்ணப்பிக்க\' கொண்டு சந்தாப்படுத்தப்பட வேண்டும். பயன்பாடுகள் கட்டணம் ரசீது பின்னர், என்எஸ்டிஎல் மணிக்கு செயல்படுத்தப்படும் - பணம் ஒரு வரைவோலை மூலம் செய்யப்பட்ட அல்லது, பார்க்கலாம் நீங்கள் பணம் உணர்தல் காத்திருக்க வேண்டும் என்பதை நீங்கள் வருகிறது பொருள்.</string>
    <string name="steps_passport1">இந்த வழிமுறைகளை பின்பற்றவும்:</string>
    <string name="steps_passport10">பாஸ்போர்ட் புதிய பாஸ்போர்ட் / மறுவெளியீடு விண்ணப்பிக்க கிளிக் செய்யவும்.</string>
    <string name="steps_passport11">நீங்கள், படிவத்தை பதிவிறக்கம் செய்யலாம் அதை நிரப்ப மற்றும் அதை திரும்ப இணையதளத்தில் பதிவேற்ற, அல்லது ஆன்லைன் விவரங்கள் நிரப்ப. நாம் உங்கள் நேரத்தை சேமிக்க ஆன்லைன் விவரங்கள் நிரப்ப வேண்டும் என்று பரிந்துரைக்கிறோம். \n\n நின் வழக்கு நீங்கள், எப்படியும் படிவத்தை பதிவிறக்கம் கிளிக் செய்ய வேண்டும் \ மாற்று என்ற தலைப்பில் பக்கம் முதல் உபதலைப்பும் உள்ள, "வடிவம் \ மென்மையான பிரதியை பதிவிறக்க இங்கே கிளிக் செய்யவும்" 1.</string>
    <string name="steps_passport12">நீங்கள் ஆன்லைன் படிவத்தை பூர்த்தி செய்ய வேண்டும் என்றால், கிளிக் \ மாற்று 2. கீழ் நாம் அது உங்கள் பாஸ்போர்ட் விண்ணப்பிக்க எளிதான வழி உள்ளது என நீங்கள் இந்த விருப்பத்தை தேர்வு பரிந்துரைக்கும் "ஆன்லைன் விண்ணப்ப படிவத்தை நிரப்ப இங்கே கிளிக் செய்யவும் \".</string>
    <string name="steps_passport13">அடுத்த பக்கத்தில், நீங்கள் ஒரு புதிய பாஸ்போர்ட் அல்லது மீண்டும் பிரச்சினை, ஒரு இயல்பான அல்லது உடனடி பாஸ்போர்ட், 38 பக்கங்கள் அல்லது 60 பக்கங்கள் இடையே தேர்வு செய்ய வேண்டும். உங்கள் தேவைகள் படி பிரிவுகள் செய்ய, மற்றும் அடுத்த பக்கம் கிளிக் செய்யவும்.</string>
    <string name="steps_passport14">அடுத்த பக்கத்தில் நீங்கள் உங்கள் தனிப்பட்ட தகவல்களை நுழைய வேண்டும், மற்றும் மீண்டும், நீங்கள் நிரப்பும் தகவல், உங்கள் மற்ற ஆவணங்களை பொருத்த வேண்டும். நீங்கள் ஏதேனும் சந்தேகம் இருந்தால், நீங்கள் இந்த அதிகாரி ஆணை கையேட்டை பார்க்கவும் முடியாது. நீங்கள் முடித்துவிட்டீர்கள், கீழே வலது விண்ணப்பத்தை சமர்ப்பிக்கவும் கிளிக் செய்யவும்.</string>
    <string name="steps_passport15">நீங்கள் வடிவம் நிரப்பப்பட்ட பிறகு, படி 9 குறிப்பிடப்பட்டுள்ளது வலைப்பக்கம் திரும்ப.</string>
    <string name="steps_passport16">கிளிக் செய்யவும் காண்க சேமிக்கப்பட்ட / விண்ணப்பங்கள்.</string>
    <string name="steps_passport17">நீங்கள் வெறும் சமர்ப்பிக்க விண்ணப்ப பார்க்க வேண்டும். அது அடுத்த ரேடியோ பொத்தானை கிளிக் செய்யவும் மற்றும் சம்பளம் மற்றும் அட்டவணை நியமனம் கிளிக் செய்யவும்.</string>
    <string name="steps_passport18">ஆன்லைன் கொடுப்பனவு தேர்வு மற்றும் அடுத்து கிளிக் செய்யவும். \n உங்கள் நகரத்தில் இருந்து பாஸ்போர்ட் சேவா கேந்திரா என்ற \nA பட்டியலில் முந்தைய கிடைக்க நியமனத் திகதி மற்றும் நேரம் இணைந்து திரையில் தோன்றும்.</string>
    <string name="steps_passport19">பி.எஸ்.கே. இருப்பிடம் அடுத்த கீழ்தோன்றும் மெனுவில் இருந்து இந்த ஒரு தேர்ந்தெடுக்கவும்.</string>
    <string name="steps_passport2">பாஸ்போர்ட் சேவா இணையதளத்திற்குச் செல்லவும்.</string>
    <string name="steps_passport20">அடுத்த படத்தில் உள்ள எழுத்துகளை உள்ளிடுக அடுத்து என்பதை கிளிக் செய்யவும்.</string>
    <string name="steps_passport21">கிளிக் செய்யவும் சம்பளம் மற்றும் புத்தகம் சந்திப்பு.</string>
    <string name="steps_passport22">இது இப்போது கட்டணம் நுழைவாயில் நீங்கள் எடுக்கும். உங்கள் பணம் முடிக்க மற்றும் நீங்கள் பாஸ்போர்ட் சேவா இணைய திருப்பிவிடப்பட்டது வேண்டும்.</string>
    <string name="steps_passport23">இப்போது நீங்கள் பாஸ்போர்ட் சேவா கேந்திரா (பி.எஸ்.கே.) உங்கள் நியமனம் அனைத்து விவரங்களையும் ஒரு பக்கம் என்ற தலைப்பில் நியமனம் உறுதிப்படுத்தல் பார்க்க வேண்டும்.</string>
    <string name="steps_passport24">கிளிக் செய்யவும் அச்சிடு ரசீது. அச்சிடு ரசீது மீது கிளிக் செய்து, மீண்டும் - அடுத்த பக்கம் பயன்பாடு ஒரு விரிவான பார்வை காண்பிக்கும்.</string>
    <string name="steps_passport25">அடுத்த பக்கம் on நீங்கள் ரசீது ஒரு முன்னோட்ட பார்க்க வேண்டும். மீண்டும், அச்சிடு ரசீது கிளிக் இறுதியாக நியமனம் உறுதிப்படுத்தல், ஒரு நகல் எடுக்க.</string>
    <string name="steps_passport26">நீங்கள் பி.எஸ்.கே. நுழைய இந்த ரசீது ஒரு அச்சு வேண்டும்.</string>
    <string name="steps_passport3">விண்ணப்பிக்க என்ற பெட்டியில் இப்போது பதிவு சொடுக்கவும்.</string>
    <string name="steps_passport4">இப்போது பாஸ்போர்ட் சேவா வலைத்தளத்தில் ஒரு கணக்கை உருவாக்க படிவத்தை பூர்த்தி. நீங்கள் இப்போது வாழ்ந்து வருகிறோம் நகரம், இல்லை உங்கள் சொந்த இடத்தில் பாஸ்போர்ட் அலுவலகம் தேர்ந்தெடுக்க வேண்டும். இது உங்கள் விண்ணப்பத்தை எந்த சிக்கல்களை தவிர்க்க உங்கள் மற்ற ஆவணங்களை தோன்றும் சரியாக பெயரை உள்ளிடவும் என்று உறுதி. வடிவம் மீதமுள்ள மிகவும் நேர்மையானவன் - அது வேறு எந்த இணைய வரை கையெழுத்திடும் போல.</string>
    <string name="steps_passport5">செய்த போது பதிவு செய்க.</string>
    <string name="steps_passport6">இப்போது உங்கள் கணக்கை உருவாக்கி விட்டீர்கள், பாஸ்போர்ட் சேவா வலைத்தளத்தில் திரும்ப.</string>
    <string name="steps_passport7">பச்சை தேதி பொத்தானை கிளிக் செய்யவும்.</string>
    <string name="steps_passport8">உங்கள் மின்னஞ்சல் முகவரியை உள்ளிடவும் மற்றும் தொடர்க என்பதை க்ளிக் செய்யவும்.</string>
    <string name="steps_passport9">உங்கள் மின்னஞ்சல், கடவுச்சொல் முக்கிய மற்றும் படத்தில் உள்ள எழுத்துகளை. தேதி கிளிக் செய்யவும்.</string>
    <string name="title_activity_aadharcard">படிகள் ஒரு ஆதார் அட்டைக்கு விண்ணப்பிக்க</string>
    <string name="title_activity_dlicense">படிகள் ஓட்டுநர் உரிமம் விண்ணப்பிக்க</string>
    <string name="title_activity_pancard">பான் அட்டை பெறுவது படிகள்</string>
    <string name="title_activity_passport">பாஸ்போர்ட் விண்ணப்பிக்க படிகள்</string>
    <string name="title_activity_settings">அமைப்புகள்</string>
    <string name="title_activity_voterid">வாக்காளர்கள் ஐடி விண்ணப்பிக்க படிகள்</string>
    <string name="visit_now">இப்போது வருகை!</string>
    <string name="voter">வாக்காளர்கள் ஐடி</string>
</resources>